耀才TVB落賀年廣告 舊年底明明話割席

自反送中運動開始，TVB成為頭號狙擊對象之一，有網民更加發起抵制廣告商運動，一落廣告即刻喺Facebook負評。公司聞之色變，部份更加喺Facebook公開割席，贏得大量網民好評。不過有口痕友同華華講，有間公司割完席，轉頭又縫番好張席。

講緊嘅係耀才（1428）。話說佢舊年11月喺Facebook出post，寫到明「本公司與TVB的廣告合約已經完結，沒有計劃在TVB繼續落廣告」。個post仲有過萬「like」，有散戶仲揚言「永不轉戶」、「呢個post肯定比TVB嘅廣告有效。」
正當大家以為耀才廣告唔會再喺TVB出現時，轉個頭呢間證券行竟然落咗套賀年廣告，耀才主席葉茂林同寶貝女葉頴恩（Jacquelyn）聯同一眾高層一齊同大家拜早年。
11月話冇計劃喺TVB落廣告，轉個頭湯家驊式轉身，耀才行政總裁許繹彬（Edmond）就解釋話生意難做，呢排新股市場好番啲，想谷宣傳咁話。佢仲話喺唔同渠道都有落廣告，唔止係TVB，「大家都要搵兩餐」。Edmond強調落廣告無受到壓力，「只係想造大個餅」。至於如果網民一面倒負評，會唔會抽起廣告？Edmond就話要睇情況。
抵制活動講到明，如果今年起再見到廣告商喺TVB出現，會立即列入「永久抵制名單」，耀才可能要諗計仔點樣拆解呢場危機。

耀才本身就係垃圾公司, 佢比富途搶晒D客, 然後落廣告中傷話人地券商會拎錢走佬 一間上市公司可以咁撚少家, 收得又唔係平, 一單trade最少$50佣, 執柒左佢啦

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

垃圾公司

我蝕轉倉價都唔撚比你賺 , 轉完倉cut 撚左佢

呢間藍pk wor....

藍一件事
做投資生意冇誠信就好大問題

人地落廣告係人地自由...

咁要加強真。懲罰

一定要殺一儆百，如果唔係當初話全面抵制有咩用

冇人迫佢講架wo

補link

唔轉得軚架？
你係咪想批鬥人？

是你手損

唔好再批鬥廣告商, 無謂逼到人地去對立面

想彈弓手食兩家茶禮
睇睇佢地唔記得吉野家反彈既下場

仆街啦耀才

你係唔係剩係識講個兩隻字 高級五毛

你連衛兵黎？

Push

知名五毛

Bye